[緊急］［幫手推唔該］牛頭角觀塘道高高瘦瘦呀軒

唔好再做傻事好嘛？ we need you

自推

唔好死呀 ！過埋國殤先啦！

求各位巴打幫手推